本來呢，出場好型架。但係我好憎呢Ｄ...瓷碟無聲既

呢隻瓷碟陪左我整九十幾個國家既菜式架啦

好可惜

唔好意思呀唔係發脾氣 係好可惜姐

無瓷碟都食到飯既

下一隻 如果大家都識得食既話

叉飯!